知唔知成日吊鳩你班支那雜種

因為你地真係好撚仆街

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門
仲有入tg group投個靚票

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

兒燈仲有人覺得支那有好人。